
                      Excelente pelicula! Muy recomendable!!!
Selena gomez muy excelente actriz! La amo!
Muy bien preparada la pelicula! Me encanta la imaginacion de "ramona" y la interpretacion de toda la pelicula
        
            